美孚俾黑警打到噴腦漿位手足點？

pish

同問

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

Push

push.

Get well soon.

推

手足非condom

仲使問？腦漿喎。

好擔心

唉 而家好似生死未卜咁 起碼想知個真相

係生係死洗唔洗做手術有無意識係咩病房依啲都可以問下掛

幫推等消息

幫推幫推！！！

有無人知手足咩情況..

push

C. Fluid 爆咗出嚟即係話佢頭部嚴重受傷頭骨以破裂

如果唔送去醫院有機會會死 因為頭受傷嗰陣時會有啲pressure, 唔去醫院放pressure嗰陣時會谷爆頭

利申:喺個下醫學嘢, 但都係9up

美孚most likely 送去瑪加烈？有無醫護手足講吓

手足

醫治方法

藥物去減壓, 手術拆除頭骨部分, 降溫治療, 清除腦部嘅水分 (藥)
Medication: Doctors will use drugs to reduce swelling or blood clots. Examples include warfarin, which thins the blood and reduces the chances of blood clots. In some cases, a doctor may recommend aspirin, but current guidelines no longer advise this for most people, because of the risk of bleeding.
Surgery: In severe cases, surgery may be necessary to reduce ICP. Surgery could involve removing a part of the skull and repairing the damage, such as a ruptured blood vessel. Ventriculostomy is another possible procedure. It involves inserting a plastic tube into the skull to drain excess fluid and reduce ICP.
Hypothermia: This form of therapy involves lowering the body temperature, which can reduce swelling in the brain.
Osmotherapy: Osmotherapy involves using medications to remove water from the brain to help increase blood flow to the brain and reduce ICP.

聽講黑警有時會特登唔送受傷者去醫院, 定佢地自生自滅, 如果死嘅話,屍體會用作.....大家都知道

當然我唔希望啦 因為如果唔送醫院 咁佢一定好大機會死

(治療方法可以睇下我上面個post)

手足唔係condom

推到有人知

咁如果跟你既說法 如果無附近醫院接受咗呢個嚴重受修既患者 係咪可以推糾佢已經被死亡？

瑪嘉烈 有冇收過？

冇議員/家人跟？

有無人跟到......

有其中一個爆頭手足我識
頭無大礙 縫左針
其他就唔知啦

dead

推 同問

有無人知佢情況點

齊上齊落

送咗去瑪嘉烈

推呀！

唔想之後見到有被自殺案

跟進

推 點都要知消息

推，好擔心

一有消息就pin

呢加先知

有冇記者睇到

有冇律師跟緊

有無人有消息

有冇得打去星火問

有無消息

手足唔好有事

幫推

幫推！！！

幫推！！

pp

推！

好傷心

推推推

Up

想知 幫推 唔好淨係掛住搶口罩

up

不忘義士
仲未有人告黑警。
黑警死全家

美孚人親手送上俾黑警

P牌推唔到 想緊貼手足情況！

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

一定有後遺症, 大佬腦黎架, 不論前腦定後腦, 可能會失去說話能力或其他後遺症

6頁啦

但佢當時仲清醒喎

搭單問埋

天水圍15歲比催淚彈射中頭晚聰仔呢？

人地有阿媽生架, 本土香港人黎, 唔係咩河北省十四億一隻蚊子來香港自由含, 畜生都唔會咁扑落去啦, 告佢老母呀記得

有無議員跟...

做左condom

多謝手足唔係condom

議會都拉咗好似

係咪要dm美孚區議員？

佢剃晒啲鬚係咩樣？

4000RT
加油
Twitter 戰線缺人

唉

有冇人識佢哋

無啦啦點解又要扑頭
我屌你老母

手足要大步larm過

要追蹤

ok

仆街賤種警狗冇人性

推到有消息

有冇人知

同埋聰仔呢

係咪呢個？ 送左醫院無update

手足要平安

push!!!

推上去

Push
Push
手足.

人手置頂!!!

推
_________________________________________________________
國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

推唔郁都推，希望手足無事

真係無人知
推

不能被消失

推呀，救手足

好擔心
希望早日康復

林鄭 黑警 冚家剷

tui

手足唔好被消失

唔好忘記 警暴依然存在

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

祝手吹平安，仲有天水圍少年呢？佢哥哥照顧佢點？中槍個兩個呢？

我都想知

推
手足唔係condom

Pishhh

血漿混有啫喱狀物

有無入到院？

推呀

From 寶寶channel:
#醫護寶寶報料

尋晚爆到成地血嘅美孚手足暫時安全
但佢個laceration wound好深
中間shock過 入過急救房 要輸血
幸好大步檻過
手足已轉到神經外科病房接受治療

寶寶撐住❤️

攤推

集氣

唔好有事啊

pin this

幾時天滅黑警

手足加油撐住

好人一世平安

add oil

唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

#醫護寶寶報料

尋晚爆到成地血嘅美孚手足暫時安全
但佢個laceration wound好深
中間shock過 入過急救房 要輸血
幸好大步檻過
手足已轉到神經外科病房接受治療

寶寶撐住❤️

Source:寶寶tg

好人一生平安

手足非condom關注口罩之餘都關注下

Tui

好好休息呀 早日好番

721 831 101 1111

要無事呀

又一亡魂

撐住啊

撐住

要平安

推 手足不是condom!!

同問天水圍15歲少年經過新北江被tg射中頭入院一段時間 有冇知人咩環境 好埋記得有議員幫手跟中請問係咩議員

721831

撐住呀手足

天水圍既林進
不過最近都冇曬update咁希望佢已經落到床

Push
手足早日好返
黑警冚家肺炎窒息死

Pin呢個嚇死人喇
手足要健健康康好翻

手足要平安！快d好番！

祝早日康復

push 要平安

推推推推

Pish

usually no news is good news

最新消息

#醫護寶寶報料

尋晚爆到成地血嘅美孚手足暫時安全
但佢個laceration wound好深
中間shock過 入過急救房 要輸血
幸好大步檻過
手足已轉到神經外科病房接受治療

寶寶撐住❤️

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

等到有update

希望唔好再有任何事

手足快啲好返

要平安無事呀

屌佢老母死黑警，手足出番黎之後馬上聯絡議員律師，告到班黑警仆街

手足撐住

已簽已retweet

同問手足不是condom

求。。。。。跟進

希望手足快啲康復

寶寶頂住
全城勇武真係唔等得
手足撐唔到幾耐，依家都係靠老豆出面自行封關
唔係等 黑警就會死全家

推，希望唔事啦

黑警正仆街

手足加油